突發：龍門冰室廚師齊齊唔撈

竟然有on9仔會follow倫敦人西條臭閪

又做乜撚

唔好比attention 佢

鳩噏開post我都得啦
圖都冇張

到龍門真係收皮先binc啦

南亞仔是咪我地會然？

又係隻支那Antifa Wong

又係呢條藍絲鳩噏

Anita wong +西人日記

UST南亞仔呢

又作文？

佢點知的？

人西

個類比咁on9都有

全部唔撈聽日龍門開到門做生意係咪有得bin c

到聽日: 一個月通知期是常識吧

拉啦